有冇煙鏟識一隻煙叫中南海

香港有得買咩?
我見人白色一盒
7仔未見過呢隻牌子

同counter講中南海就有

7仔or ok都有

報紙檔

好難聞 以前8蚊包

我見有隻白色盒 藍色字
好似係最重果隻8

唔係大陸先有? 香港幾錢

日本空運落黎

煙都臭 呢隻臭到仆街 咪撚食啦屌

狗食

我唔食..我問